有冇Fresh Grad仲未搵到工？(10)

offer 神
interview 神

新post留名

Offer 神 interview 神 指點迷津 帶我出關

新post拜下offer神

offer神

Offer神

Interview神
Offer神

interview神
offer神

又一個post 仲未搵到工
Interview 神
Offer 神

Offer 神 second in 完出offer 俾我啦

offer god plzzzzzz

又爆po，咁快第10

睇黎得番好少人未搵到工

讀science真係慘過食屎

叫得science 既科目都食得屎

interview神同埋offer神

Offer神
Interview神
都真係要拜一拜

Offer神
Interview神

lm

聽日interview
上黎拜一拜offer神
求順順利利比offer我

social science

打去問最直接

星期日無開架！

聽日又準備搵工

不要再說了

三個月contract 工
大家會唔會deal

無offer咩都屌住先

我覺得會整花cv 除非實有得renew

之前有間公司比左offer我 聽日要答覆
但我又好想做星期五in個間
應唔應該打去問 定做住等

聽日in
拜定先
interview神
offer神

求朝早有個好interview/offer

訓前拜 希望聽朝有call
Interview 神
Offer 神

Offer 神

final in
offer神

又星期一
各位巴絲打加油
Interview god
Offer god 顯靈

唉屌，幾時有新mtgt工報，好想轉工

第二個星期返新工，想死

我都係諗住做夠一個月就quit

不如早d走啦 橫掂都落唔到CV

星期一求好interview好offer

過試用冇得加 ngo黎

求上天做個好心，
比個Offer我好嘛

interview 神
offer 神

做唔過啦...

interview神
offer神

interview神
offer神

interview神
offer神

跪求人事部姐姐快d打黎

因為上一個interview in得太耐 in緊聽唔到電話 所以放左第二間飛機 細公司 應該得十人以下 唔係話特別想做 打唔打電話講聲好

interview god
offer god

頭先見工個manager 講野仲多過我

Grad左差唔多兩年，都仲係返part time，攞撚命

我都係人事部姐姐 打俾你好冇?

放鬆D, 太著緊反而會患得患失

冇交帶 no show 最討厭

快快去找full time

過probation會加人工係正常？

上星期一Second in左

到今日都未有電話

Offer大神

唔係 至少我無得加

想問簽約洗唔洗著番SUIT去?

其實fg 無經驗想入大行做sales 係咪一定要由teller/ phone banking 做起 幾間agent 打黎都講同一番話叫我諗諗

你地有冇寫埋COVER LETTER

上星期4 second in完，希望有offer啦offer神

同埋一段second in完幾耐先會有update

2年

上星期二second in完，今日都未有call，打唔打去問下好

有offer la 大家加油 希望各位巴絲好快都有

求個interview 機會

Congrats

今日in 咗份，跟住禮拜三 second in 一份，禮拜五再in 一份

其實搵唔搵agent好
依家主要喺jobsDB jijis CTgoodjobs 到搵

其實我覺得與其搵agent 不如搵熟人問，睇下你有興趣果行有無friend 做緊。而佢公司又請人？

我問咗兩個friend, 兩個friend 都話佢公司搵緊人，兩間都有得見。

而家有兩份工 大家會點簡？

1. 5.5日長短週
某d繁忙日子老細要求要ot無補水
有西同事(已見)
大公司 個名好d
辭職要3個月通知

2. 5日 細公司
有補水補鍾
無咁忙
細公司 個名無咁響
有相熟舊同事在職

兩份同人工 同行業

做一年左右就走

我會揀1, 做夠年零就走

我驚我太沖動辭左第一份
係咪應該 係呢個月揾到2. 先再算呢
有時對住個西同事 老細又撐佢好難頂
之前又返開五日

今日second in完 拜拜Offer 神先

offer 神
食屎食飯睇你喇

offer神 好想有工開

返到都幾free,,,又有萬幾咁

我會嫁喇

唉
番緊工請病假見工
但係又驚請左
之後有interview 又請唔到

又有道理，識人好過識字
不過身邊朋友多數做audit
自己想行research analyst 嗰邊

17 fg 啱啱開始搵工
先拜interview 神

再病假/事假請半日

求interview神保佑
聽日第一個interview

咁遲先搵既
利申 我都搵緊 一齊加油

見住d fd份工由6月返到依家 好順利
好sad

唔係有teller offer咩
唔做住先？

10月10號先返
其實都係麻麻地cs類既工 仲搵緊

明明對cs無興趣但成日收到cs offer

大家好，岩岩入泥同大家傾計
bg:3大 cs
身邊同學大多都係16k-17k
由七月穩工穩到依家，主要in大公司，上星期終於收到offer

有經驗只不過係易d入姐
基本上間間bank都長期請人
銀行請sales好睇你面試表演
同埋想搵bank工唔好經agent搵
直接去銀行個website搵

Fg 求意見 收到個offer 係係間公司既Marketing and event line 但成條line得一個leader 加兩個officer 姐係所有野基本一腳踢仲要加sell埋佢公司既產品 但人工只有10K+2%佣金（要跑夠數先有得分）應唔應該take個offer？ 定再揾下其他先？

利申 top up degree fg 本身讀event

今日收到3個PHONE CALL叫我INTERVIRE

想問有冇人IN過冠威 既 Assistant property officer? 叫我去SECOND IN

同埋一間清潔承辦商既MT 有冇人in過

岩岩收到second in call

玩左成個暑假，覺得玩夠先搵
btw一齊加油巴打

想問係邊度搵AGENT?

唔係
冇review unless otherwise stated...

No la
簡單斯文smart casual is okay

係 除非你好特別地標青

唔洗咁低！
最少12

Max 2 weeks

2
細公司學野多啲，FG entry post 鎖3個月好伏

FG 搵agent 其實冇咩用...

聽聞人工都相當奀

今日Interview
Interview god
Offer god 求顯靈
各位手足加油

我都係喎
會唔會係同一間公司

多謝應我 方丈
而家都積極揾緊工！
一揾到就轉

IVE 仔留個名先,做左幾個月無倣,重新搵過

唔係

上個月in既工 今日竟然打黎話俾offer 我
有冇巴打有咁既經歷？唔通上手唔做？

一係行政慢
一係真係二手飯

完全無哂方向
想quit但唔知搵咩工

我就黎痴線

有offer 啦 多謝offer 神

恭喜哂
咩offer呀

拜拜offer神
求求你

每日一拜interview神同埋offer神

有冇人in過recruitment consultant?

offer god

上星期四in完未有消息
Offer 神

多謝offer神先
雖然唔係最想做既工，但做落先再算，當見識下

sales and marketing executive
13k 5.5返9-7 10 AL
屌得過？

想問下有無人知
鋪頭back office既retail officer洗唔洗返shift？

如果今日interview 間公司有前員工喺stealjobs留bad comments 而自己又揾唔到個公司website
媽好伏啊

冇野做有糧出

巴打，你個package同我幾乎一樣
有冇前景先?我個就前景未必好好，但我應承左，做左一年半載再考慮走

我做medical service 既sales 呀
岩岩收到offer 唔知去唔去馬好

個個人情況 底線唔同
你底線係點先
我唔係五日工就會reject

5.5 都ok啦 不過返9-7真係有啲chur

返工遠唔遠?我份都要 45 min-1 hour路程

20分鐘左右

咁都ok呀，返落試下無壞(個人意見)

冠威果間 13k每日有四十蚊飯津 朝八晚五

Interview god

唔係fresh gard 返左一年完左合約 真空期中

間公司今日打比我出左offer，即刻accept左
Btw方丈bb我有睇你youtube d片架，真係好有用，多謝你
希望搵緊工既巴打快d有靚offer

Offer神呀
可憐下我啦

offer神我屌你老母

Me2

19科grad，做緊細公司文員仔，想轉唔知轉乜好

唉 好頹

明明係apply 一間investment co.
點知佢旗下一間垃圾野叫我去interview
而家完全無心機準備
甚至有衝動同hr 取消個interview
間野我自己都睇佢唔起呀 點扮有熱誠有興趣呀大佬

0 interview
0 offer

巴打搵左工幾耐

0 offer, 個半月都黎

今日有份應該打黎約interview 但訓左聽唔到
聽日打返去

如果入左, stay 一年會好啲...

sales 黎....FG 做唔係最好既option..

係ADV 到有冇話要?

打去cancel 啦

岩岩做左一個月唔夠
如果揾到下份 呢份唔打算落cv咁樣 會唔會好d?

[url]3months 1int
0 offer [/url]

自膠

我2int now

身邊d同學9成都搵到 好大壓力

1年冇做野 你地會點答hr

去左working holiday/旅行

or 有病

第一日番工 成功變成毒L

所有fd 都搵到，已經冇壓力
因為已經承認自己係廢

返左2日,感覺都幾好,但仲未識到人,因為坐既問題,同同事無乜交流

但感覺同事都OK,無咁西,教我果位又幾好人,但就無乜溝通,因為我唔知有咩可以同佢講好,佢大我最多10歲咁既樣,求各位教路,想盡快同同事熟絡

暫時傾親既都係公事

加油大家 希望一個月後冇人再留言

Lunch自己食？

好灰 好大壓力
唉

係,因為位既問題,我同同team同事,其他同事都隔離左,總之係毒撚位
但個位只係暫時,遲D應該會再調返去
所以依嫁仲未識到同事,除左第一日打招呼之外

同埋成team得我一條仔,其他都係女女

希望遲d變成扮工吹水區

大家搵緊咩類型的工

咁正

求Offer神聽日賜我電話

求OFFER神聽日比OFFER電話

邊行呀
咁樣真係幾難融入btw

番左兩日工 覺得唔岩自己做
打算聽朝Quit會否太霸氣
利申：搵定左後路 有fd介紹工

有後路咪得 quit啦

訓前一拜
Interview 神
Offer 神

有冇人返左幾日已經想走佬?
唔係份工辛苦，係望唔到有咩前景

普通文職,其他team都有仔,咁岩我果team冇姐
正式變毒撚

Me
但無後路 唯有死頂

同事工作環境返工時數你都滿意,但返工車程來回三個鐘既話,應否去馬？？

我三個鐘緊

不了

返左幾耐？

我都好驚俾搭車時間磨滅心志，但人工各樣都完完全全符合理想

同我好似，我都係咁

第8日返工

巴打齊齊試下啦，人工好都叫做彌補到下車程長既心理不平衡

offer 神
interview神

以前我會覺得冇所謂
個返緊呢份來回一個鐘都唔洗 即刻覺得其實好有所謂

住偏遠地區無太多選擇

千萬唔好講大話
一定問到出黎...

我捱過一年半.
如果對career path 有提升
我會捱

自問個人正正常常，點解in極都無offer

大學出offer係咪特別耐架？

開始好質疑自己既能力

點解呀方丈！！！！

就來要覆啦好難頂 但又未有offer

你下次問下個hr覺得你表現如何

好

點算啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
救命啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

仲要係番shift,方丈會唔會捱落去?

有冇試下搵闊啲

今日一星期啦，希望有offer啦

求屌醒
我呢個半月已經推左3個offer

有咩好屌
但宜家已經9月中 仲未有著落 好撚不安，會唔會明年先有公開

點解推

6天工作加工時長

人工的確好低
但可以in左先當儲經

去啦 有offer揸手會開心啲

3份都6days?
但係你當時又apply

岩岩second in完 冠威既apo番北角 13k過probation 13.6 每日四十蚊飯津 有時番五day有時5.5day 可能有時會番夜

first in 同second in 都冇講係返6日
有份工係5.5 返 9-7

不過6日真係
我都頂盡5.5

見完經理個hr即刻就問我考唔考慮offer

咁快決定請唔方好野

interview神

有 interview了
offer神

我同意。我會應承個interview機會, 練練我嘅面試應對技巧之餘, 又可以了解多啲份工嘅要求先至再做決定 (雖然間公司好急要人)。

不過, fg第一份工唔係長工可能會令個cv嘅觀感好似唔係咁好...

offer神係咪ignore左我

開始對自己既能力有懷疑啦

重點係頹in

點頹法先？問幾句就放你走？

日日係屋企都唔知做乜
好似件垃圾咁

只從quit左上一份就未搵到

我會再搵下

報到 in完CX 等ressult 又繼續做廢青

同感
日日除左搵工就冇野好做

same

offer神求下你可憐下我

我工都冇點搵

Offer god
Interview god

就黎成個list都send哂
都係0 interview

有interview 但無offer .....

點解啲hr成日咁突然就打黎話phone interview

次次見完都無offer
到底我有d咩問題
Offer 神

我都係咁...

仲fresh乜撚野grad

屌jobsdb又上唔到

我都係.

我都係

Jobsdb又搞咩

見咗份閪工，浪費車錢

2個禮拜先係死線 唔洗咁灰住

想轉工係咪都可以係度傾

中七畢業
大公司 依家做緊份b2b sales 工 無佣
200K 一年左右

出年終於拎到degree
想搵manager 級 係咪唔易？

唔明你召喚我問咩喎...?

會, 我個肝比起我既事業唔算係啲咩
但前提係要有足夠提升

我地得閒先會打call

唔會擇日架喎

講緊做得好嘛
就算正正常常都同back office 嘅officer grade差唔多
Bo位好多都差過front line架

係咪security公司？
有朋友都in過

岩岩2nd in比line manager 串我係毒撚

Same

hktv graduate trainee 有written email,

又過左一日

AGGER

係, 好少admin 男人做

係, 一向話,有得inv 一定inv

人地公司出人工同你對練

太耐冇返工
返第一日已經覺得好攰

廢青

你走喇

想問下之前話有HKTV mt written test個幾位巴打，而架有消息未 我又無啦啦收到written test

b2b sales 工 但無佣 咁係咪唔洗俾人捽數?

12-13啦
開10-11應該係clerk/ small company

點解覺得自己正正常常但無offer

比方丈講中左間清潔承辦商既MT 人工仲低過比OFFER我間物管少1.2千 仲要番六DAY 又要WRITTEN TEST 仲要等左2個鐘

有OFFER

有冇人可以講下工作性質 同 IN人個陣會問咩
小弟第1次想搵下D文職工

N字頭個間?

有無人見過教育幹事(leap)

In 過

搭個單，有無人搵工，九至六，五天工，有意quote 我句野留個tg ，我add 你傾

請問係咩工

咩類型

講漏左，其實普通文員，admin 野，scan 下影印下，聽下電話，細公司黎

有冇fg新入職做緊ngo既巴絲

對前路有啲迷惘
可以交流下

同某間連鎖大超市同名既

interview god
offer god
希望在明天

笑 咁你都唔會諗架啦

同問
有無人interview 過

其實唔太會理
因為真係都算大企業 D人會打黎想拎貨咁
係睇下會唔會同下面拆家搶單

滿左

有interview 但又準備放飛機

點講

今日有面試，但仲未訓。

IT master fresh gard, 唔係日本畢業，日文好撚廢

係日本send 咗100左右，只係得10個面試，比人推哂，明明啱哂requirements，都唔撚洗我玩

再咁要返香港

Racial barrier 好常見
Match requirement 既日本人仲有好多
佢地唔一定要你

你既長處係你識中英文啊少年

Interview god
Offer god
是日一拜

Interview god
Offer god

咩職位？

年尾係咪伏工多？

個個post都有方大人

interview神
offer神
希望今日收到offer call

JobsDB易唔易請人?
我仲諗緊搵住intern返幾個月好定長工好 因為年頭有事要請長假
利申: 無工作經驗垃圾科master
二黎想問我expected salary應該寫幾多?
Intern同長工

係你覺得自己正常, 但係你唔知人地點看你
你見既工, 岩你嗎?

唔可以過黎嗎
我其實只回自己個post and this one

唔會, 係咩工都多

係香港我SD左50都係得3個可以見 岩岩FG到而加3個月就坐足係屋企咁耐

有空位請多幾位同事幫手

Degree 12-13k
banking back office
星期一至五
朝9晚6
做invoice report /cash clearing / support / credit card

有興趣 tel : kc1611

一陣見一間好想入嘅公司
拜一拜interview神 offer神

大家上開咩搵工網？

jobsdb, ctgoodjobs

Sameeeeeee

有offer了
係咪都做住先 多謝offer神

就黎痴線啦

csb都可以試下

依加勁少openings 就黎痴線

咁我好少少，外國人都有面試。
好耐之前仲要推埋offer

家陣轉搵PT, 練下日文先，同修埋PHP先搵可能好少少(

In完

日日起身睇email都無interview通知

知唔知人工幾多，見要night shift係咪伏

禁個EMAIL我覺得就黎禁到好似攻擊緊個EMAIL網站咁...
OFF完又開...開完又OFF返...又LOOP

in 得10分鐘係咪冇望
仲要係2個in 我一個
之前in 左好多份都係半個鐘以上的 ....,.

開始拜offer神

YES

岩既唔會傾咁少

前日嗰份我都係傾左三個字
好心唔啱就唔好約啦

唔約唔知嘛...

想問下如果非legal出身有非大銀行compliance clerk 13k 3 months contract 應唔應該take??
Thanks in advance

不過我係直接見line manager
見之前都望過份cv掛

上個星期完全無反應
今個星期係咁sec. in

今日嗰份求sec in

你地in完會唔會問process/幾時有通知
如果答"as quick, 1-2weeks, 因為要做bg check/ref check"
呢啲係咪只係禮貌上嘅答覆 同有冇offer無關係？

OFFER神

有咩用呢... 你係compliance 要再上, 唔係legal 出身, 好難哦

YES, just to be polite

我之前IN左份 輪流見2個唔同既人 見左成個鐘
而加咪又係坐左係屋企

Offer神
好想quit左而家份閪工
上個禮拜in左兩份自覺表現好好 但驚佢地比一個月通知期嚇親

其實八大乞食科根本唔知做乜好

咩都做得
就算人地問點解唔做返本行都極易答
前提係人地都唔介意要乞食科先

今日直程冇sd過cv

啲人針撚住嚟問 我話job security 問題唔撚掂
屌 解釋又唔撚明
利申: IT 9, 聽過幾個lecturer 講outsource已經十分普遍 廿年內係搵到食 但廿年後就唔知啦

其實點解有時見個個人主動話我適合佢地但最後都係唔請

It9 都算乞食科？ 仲以為你講social

soc sci 先終極乞食

加一
3個人in左我一個鐘
依然NO OFFER

唔係要代通知金咩？

fresh grad post應該fresh grad多啦

假設有a b兩份工
你想做a 多啲 但係b出左offer俾你 a未出
你地會點做 （a in完未夠一個禮拜，當兩個禮拜先係死線）

方丈點睇？

失業3個月得幾個interview
想做hr 結果得一份有得見
家陣連廢紙都冇得回收
冇得同呀婆搶生意

做住b先 , 等a offer比較下
反正一個月內即日通知 加 有人工

啲manager 冇野做咪問多啲野打發時間

都有諗過咁
但係又覺得好似好衰

我同你情況差唔多 但A公司同我講完ref check 就會出offer俾我 但我最後都選擇做住B先。
如果A唔出Offer....咁咪GG
所以我係做住等。

但如果真係有興趣之後再讀返相關嘅cert呢

祝各位巴絲搵到好工

巴打，我又係非legal出身但做緊legal dept (但非banking),
諗緊都係再搵過另一份算

有無聽日去hktv gt written嘅巴絲

冇興趣？可唔可以分享下

IT9 首先無頭髮 無生活
無能力仲會比人淘汰
我讀過幾年完全知自己去到咩料

聽日冇interview

metoo

岩岩搵到工 係非first tier ibank既middle back office 人工ok
但朋友叫我再報big4 advisory
話前境好d
應唔應該聽佢講

兩個星期

見學校讀IT個D已經冇頭髮

梗係揀ibank啦

Advisory係咪都要做狗

見到原來下星期一已經18號
真係

你四份工都唔同field 點比較
問下自己想向邊個field發展再揀嗰個offer啦

上次做足功課先去in
見HR都幾好
到見dept head就冇咩野講咁
睇黎offer冇機會

準備下星期個interview好過

唉點解咁快

屌

有無巴打有留意cruise公司
見有guest service officer and reservation officer咁
會唔會知人工同埋好唔好做？

有冇tg gp交流下?

hktv mt好似25k , gt就唔知

原本尋日約好左interview
但諗諗下對間野真係好無興趣
加上情緒唔係好穩定cancel 左個interview
上星期二in 完一份 到而家都係無電話
睇黎又無望啦

有無人係4a做緊？

我4個鐘頭in左4轉，總共見左8個人

巴打讀咩科可以有咁多飯 language?

呢到交流唔得咩？

有d是旦apply過都唔記得既工就成日打黎叫你去in

有冇hints邊間 同做咩area
利伸做緊

如果一間公司兩個月前in完但reject左offer，到今日見到佢又開同一個post請人，但自己其實到依家都未搵到工，如果返去再apply呢份reject過嘅工，係咪好on9?

ibank工邊到搵
門檻高唔高？

Second in 份到嘅機會有幾大
黎緊second in
Offer神

而家呢個時間搵med sales有無可能

搵左成個月工 in左起過大份工 一份offer都冇 灰到

十

Expected salary你地寫幾多?

貼過黎睇有冇多D人傾先

一份係HKTV marketing （人工唔係高 呢份啲人好似後生啲識多啲朋友）

一份係移民公司既sales （呢份可以跑下數搵多啲錢，又冇金融保險果啲咁乞人憎）

有兩樣野想問
1. 有冇巴打返緊hktv 知唔知佢地marketing會唔會ot o到狗咁？

2. 移民公司market大唔大，想搵下錢又做唔做得過？

或者大家有冇其他提議都可以講下
搵工搵到好迷茫

push

根本有手有腳就請 但一做就廿年
之後個廿年你會擔驚受怕

最好唔好啦
如果係同一個hr handle你咪

不過你好想嘅都可以一試嘅

想問下份工佢話係2年合約，如果我未做夠2年就辭職係咪要賠錢

兩個星期都仲未有消息second in

其實都好大機會會咁，因為間公司唔太大，上次係直接見manager我咁reject佢，再申請都好大機會係佢handle返我，我估應該都認得我reject佢

我覺得你份apply會直入垃圾桶

小推

Offer 神
星期二in嗰份please

我都係乞食科出身 少年 唔怕

係咩問題 你詳細講 講埋你點答？

有人更適合 仲要更平

同b 講要考慮

冬季就開始大firm recruitment
你都開始找咪ok 囉

同意 做咁短唔放算

唔好亂接offer 做臭個名..

我應該會揀3
但你自己既preference is?

都係做clerk ，頂到上做peralegal (好似係）

報啦梗係 報係唔洗錢

係 而且唔會要你

唔會冇可能 長期請人

第10日翻工 依然無正式跟過pj

但最多都係考慮1-2日？ what if a仲未出

好奇想知點臭法
假設新入職人士 頭個月 無hea做 按足程序 通知日 因為份工唔岩既理由 辭職
(當然之後短時間內唔會再apply)

另外如果有個post之前間公司無請我
而家佢開多個位再請人， 再apply過 會唔會唔so我？
thanks!

我估係因為你浪費左好多cost, 之後你再apply呢間公司會難左有interview/offer

佢要人就會so,我試過同一個位俾佢reject(no interview), 之後佢再出我apply佢有俾interview我

最後有無offer?

I

Exactly me!!

17fg 文科Soc sci background 會唔會入到行？好想轉行去healthcare 但係苦無門路 求教

咁你意思係叫去直接唔好諗呢行？

想做digital marketing
但唔識photoshop ai 有無可能入到

有，做對客，account executive/marketig executive唔使識design

終於收到offer
雖然唔係最想做
但做住先
俾心機 我由7月搵到而家
8月果陣出完offer俾人收番
終於9月有offer可以返工

點解收返嘅？

佢話我唔適合喎
Second in完第二日就打黎俾offer叫我8月返工
之後推到8月中就話要收我offer
我收到offer就停晒d interview 搞到我又搵左好耐

咩公司咁pk
開佢少少名啦

其實啲人就會覺得讀IT -> 做IT
跟本大把人讀完已經唔想做

我其實個次解釋好得題 一方面以前讀書已經好唔鍾意 再加上啲IT工作好多outsource左番鬼國同姦國所以job security既問題十分成疑

唉

上公司interview但係咩都唔洗你填係咪多數伏/收左皮

幾時先有offer架

有冇人有報pccw既na

我淨係想知出左second in未

巴打background好勁？

點入外資公司

陣間就打算俾信辭工ge人留名
希望大家都搵到好offer

secondment會斬幾多 每個月都斬好撚慘

我返左13.5冇耐 想轉但好似冇人要 唔知搵咩好

有冇人有 騎牛搵馬既經驗?
如果我見完份文員FT 係試用期期間
如果我要請假係咪可以當面同呀HEAD請NO PAY?
同埋係試用期期間係咪 今日講走 聽日就唔洗返工? 我睇完勞工法例都唔太明白

點撚解個jobsdb 每日去到下晝三點左右就柒下柒下咁用唔撚到

有份工apply完有覆我做online text幾日後又問我d個人資料等等但係等左幾日都冇消息interview 之後我冇留意又apply左同一份工 又sd多次一模一樣既online text 大家會唔會又做多次俾佢？定係等多個星期話唔定有interview又或者算9數

都唔出奇既 我都APPLY左幾份 有幾份都打電話黎問CV 又話之前IN人 等到而加都未見 哂氣

即係乜都唔做算數？

本身7月搵到工返緊 上個禮拜食左老闆個仔隻死貓 老闆話係我做錯野叫我即走 話補返7日錢俾我
差2日就過試用 佢趁未過就叫我走 而家又要重新出發

Check家底究竟要搞幾耐

Interview神
Offer神
adore#又一星期啦

我估soc gen

係, 但係好多人都好小器, 好多好好記性, 你根本唔想做, 又接左個offer, 開始埋, 一行唔係真係大到咁, 唔會有秘密.... 麻煩到人, 一定會有後果

healthcare, why?

直接apply la

多數係 一fill 到一隻人仔就有錢收
or 15-20% of your annual income

方丈
2016 grad
返左工一年
諗住再試mt/gt工，有冇見過呢個情況？

有冇人用過/apply過zebrx outsource 呢間野d jobs

如果唔係做operation
why not 撈幾年再轉

一直都搵唔到工
好大壓力

加油

啱啱收到一份我好想做嘅NGO嚟嘅電話, 話我下星期一有interview, 求interview神同埋offer保祐我順順利利

機會黎啦飛雲
加油呀 做足準備啦

多謝鼓勵! 尤其是佢係green group, 所以我會加油!

10月中先入職 悶到仆街

lm
[member] 琴晚apply左大型保險公司文員
今日收到interview通知
上網搵過好多年前有人話面完試結果叫人做sales
有無巴絲in過類似嘅？
想知係咪伏 ［/member]

成日fail

Offer神 interview神

差唔多有記者offer係手
不過睇到media宜家好像水深火熱
個人感覺1516緊

搵耐咗某類工發覺又唔係咁想做但係又唔知搵咩好

今日in左份工比左12.5K offer 搵左成個月工已經心都灰埋 係咪應該做住先
利申：工程jj想搵工程工但冇人要

邊間同埋title係咩先

又到星期五

有無聽過diamond financial group

一開始佢地係jobsdb寫到勁似p________
點知頭先諗住做下功課一搵發覺好似係兩回事

覺得個market 有潛力，同埋好似幾有意義咁
但係文科底可以apply咩野 ？

無

番左新工一星期 日日ot到8點
又要重新搵工了

佢個fb愈睇愈伏
都唔知去唔去in好

有時見到jobsdb會有講份contract係同agent簽 咁就會係斬人工啦?

加油我之前都係咁
成日覺得自己好廢
但事實唔係咁
要相信自己 唔好亂sd cv 亂in

同埋可以睇方丈絲打既片
真係好有用

我睇完拎左3個offer 呢個星期

我搵左兩個月工

有工apply先得架

好工講timing
當有果陣咪apply
同埋有d人過唔到試用咪放番個位

多謝絲打回覆先 1如果人工唔係咁低應該會揀1 不過其實四份都無話好想做 只好怪自己亂sd cv 搞到而家唔知是旦做住一份先定係繼續搵好

邊間？
其實都係 不過除左media自己對其他行業冇乜興趣了 所以照做

觀塘報社
不過做media之後方唔方便轉行先係重點
如果之後無咩機會跳翻出來真係要想想

下星期會IN第一個INTERVIEW.
見到requirement 做既野要好technical
而自己又唔係讀個科.
我自己就係亂sd cv既. 之前係電話都同hr傾左一陣, 佢都(好似)知我唔係讀個科.好奇怪點解佢會叫我去in.
利申: 無自信毒撚

有個agent打黎話睇到我個cv介紹個grad program比我 直接去間公司in 但上番公司個網睇今年應該application closed 但又未open新一年既application 發生緊咩事

有冇人知soc gen trainee 難唔難過cv screening?

有無人cv其實無咩寫 ?無上莊 無exchange 無scholar intern又係d寂寂無名既濕鳩公司 ?想再執下cv都唔知點好

咩bg

會唔會係太窄地apply? 唔好收個範圍收到太細喎...

其實你自己有冇諗過想入咩行, 想做咩工種

跑到數先有15...

去睇下片LOL

唔怕架, HR open 出去, 同俾agent 會有少少唔同都係正常
但係小心係保險

send 去哩到啦

打手

有上莊 有exchange 有大陸intern（大公司） 有香港intern （大公司）但gpa唔過3

搵工既時間真係好頹架 日日起屋企又有壓力

仲覺得自己好廢

me too
最後land左份22k consultant
開左工3week了

咁架

我又冇錢收
改左500+ 份CV
講下自己個page 去幫人有問題嗎？
又冇逼你入去

GPA 唔洗放CV

邊間好做？

間間都係咁
只有最差邊幾間

rxxxxxx exxxxxx, hxxs 同 pxxx gxxxx
點睇呢3間？

外國中上u畢業加三大master
有4/5份intern其中有一份係大financial services firm做intern

係咪真係要求咁高？

唔小心放咗

其實大公司間間差唔多

我公司想搵啲it trainee 同 support 都搵唔到

Soc gen 唔係top tier 如果你都過唔到應該無邊個fg過到

呢間主動apply佢唔會點理你 等佢pm linkedin好過

我真係過唔到
我就係到諗唔通second tier要求真係咁高

可能係啦
Apply過兩三個po都過唔到

放左都唔成問題丫?話曬係fg 做耐左先另一回事姐

我個科一啲都唔專 但佢既requirement 又好專 好淆 驚到時佢問到我口啞啞
Ps: 我既自專都差唔多係零 唔想再同打擊

無咩經驗請唔請?

之前in過其中2間 無消息

拜拜offer 神 早d有著落

Offer神 你大慈大悲 幫幫手

請

有幾round interview
上星期in 完其中2間

嗯
又唔係3.8+ 放黎做乜...
Cv你可以send 去我fb 啊
Fb: fongcheunghr

往後未必 但係screening 應該得

唔係。我未3.8+都放，又咪見三份有兩份畀offer。有HR開talk講過：你肯寫GPA出嚟，即使無參考價值，都顯出你光明正大。咁當然，低到1-2咁最好唔好寫。

拜定offer god
interview god

拜神

我要知你GPA 睇transcript 都得
唔係勁 放黎做乜
我都係HR 我都有開talk
我只可以話個個睇法唔同
但唔寫 唔會有人覺你鬼鬼祟祟
不過你地自己中意
我個啲只係suggestion

希望聽日會有電話
Interview神
Offer神

interview神 offer神

Interview 神 offer 神

Interview son offer son

出咩offer先

聽日一早就IN
interview神
offer神

如果in完一個post冇offer，但見間公司又再出個ad，apply多次係咪都唔會考慮我

還神先
多謝offer神
希望大家都搵到好工

U grad 搵文員 expect幾錢好

唉
讀書果時又要求offer神
讀完書又要求offer神
已經搵工搵到好灰
究竟係咪一世都要做社會低層乞人offer

有空位請多幾位同事幫手
HD / Asso 11.5k
banking back office
星期一至五
朝9晚6
平日幫手處理文件個類既工作

Degree 12-13k
banking back office
星期一至五
朝9晚6
做invoice report /cash clearing / support

有咩渠道可以搵到d炒散工會展工做住先？

OFFER神呀!!! 你匿埋咗喺邊
你出黎啦

啱啱第一次面對面in份工, 要等幾個星期先至知道結果。

Anyway, 繼續搵工, 拜interview神同埋offer神。

offer神
interview神

每日一拜
Interview神
Offer神

唔迷信都變迷信

offer 神
interview 神
方丈姐姐

I know that feel

有性趣 有冇話咩地區番工

其實四份工都冇前景,唔會對你將來有咩大既幫助。
第1份係普通ADMIN工作
第2份,你唔打算入教育界就不了
第3份,福利一般,假期少,仲日夜巔倒
第4份,CS,人工都算OK,如果打算做CS/Hospitality都可以試下,不過晉升就難.

13K,低過12K就不了。 文員只係19工作,冇前景,可以試下做MARKETING。

你地試過等幾耐先有offer

同問

一畢業就做政府ca會否太on9

以前島口以家唔覺

覺

好似哂左屋企人d學費咁

adecco

屌 今日又完左

唉希望聽日會有好消息啦

冇offer好撚灰

終於有offer 多謝神
各位加油

咩offer? 我仲搵緊

讀濕鳩哂銀時

俾多啲家用囉

官塘個邊

D line manager真係好好戲 成日俾假希望

offer interview

有冇比下意見我
in左a同b兩間公司
a公司已經比左offer, 14k, 7days al, 6個月contract
b公司仲要(等)3rd in,但係預人工應該12k,都contract,應該係一年contract

交通上b公司近D,來回少a公司8個字到啦
返工時間兩面都係5 days,9-6
但係其實自己就想做b公司多D

兩間都係through agent搵, 而家a公司限我星期三前比答覆
b公司就仲未搵我
咁take唔take左offer先好

仲未搵到？

我自己係想入b公司多D

做Analysis
加油啦 我7月尾搵到而家

未

點聯絡你

點都take 左先

Take 咗a先，background check 都有排...如果冇估錯。

唔知自己想做咩工
無目標好迷失

之前返左份intern 悶得滯頂唔順開始左第二輪搵工
尋晚send cv 今日就in左請左
佢應該好等人用 價都無壓
但係應該會好chur

想問下邊到搵嫁？

我搵工就jobsDB CTgoodjobs 同埋Jijis都有用
呢份好似係jijis搵 一次過send左好多cv我都唔記得

今日second in完
Offer神

10k

係TRicoh second in見左 個時個manager話一到兩個禮拜通知body check 聽日就第十三日了 都未有call
offer神

Tricor

有興趣, 巴打係邊度搵?

tel : kc1611

願offer神保佑你

offer 神

今日第12日返工，終於可以陪跟一個pj

請Offer神你打比我啦

interview offer god

非8大商科 16 GRAD, 第一份工做CS, 而家做緊CA,下件考ACO,再下年考2A3O,之後考TO,EO,AO

一開始覺得做CA好廢,不過怪左就唔覺,因為唔做CA而家都唔知做乜春

年

慣

一睇就知我係粗心大意果種人,入政府工,做錯都唔怕炒

保佑我interview平安

AGREEEEEE

啱啱見完工
求offer神顯靈

in完等second in

暫時聽落覺得唔太吸引
OT只補假
收工都有機會做admin野 report比公司
工作地點不定 (似上門維修咁)
on job training ~兩年

15k 5day 9-6 (做完可以早收 但係做唔完就要OT)
要對客
叫我考慮清楚 因為有個同我同major既做左冇耐就炒左 話唔想OT
但我咁耐都冇offer 真係好想要

又鳩send左幾份 救命

連自己想入邊行都冇頭緒

好悶 interview offer神眷顧下我啦

same here

其實點解啲人話入社工前要諗清楚
其實個辛苦之處係
但我見到好多工可以搵喎

Offer son

我都想讀個社工

唔想俾人爭飯食姐
利申有hku so work frd fg收到個28k offer
其他u 都好似起碼20k

Linkedin
不過唔係咁易

Offer神係咪遺忘左我

明明interview 自覺表現良好
諗住今次會得米
點知兩個星期通知期又過去
到底幾時先搵到工

review完我個application未
係生係死都話聽我聽呀大佬
點樣可以唔心急呀

有冇打去問

好驚呀 仲有幾分鐘就in啦
求集氣保佑

加油！唔好緊張！

Offer神 做下好心

收到個2nd in

一個星期打去問個hr會唔會太煩
又係你叫我等
又唔講等幾耐

岩岩in完細公司
Offer神

巴打搵左你了

9月中仲有咁多fg未搵到工

好出奇咩

我都唔想拉高失業率
爭取極都無人畀機會

AGGER
見左幾份都唔要 都唔知自己衰咩 明明賣哂笑 大家都有講有笑咁

想問下如果想揾銀行contract工， 有邊間agency比較好

其實無得講
中小企請一個位果陣講緊可能係in十幾二十人
姐係你得幾%機率會比人請

識唔識chandler macleod

media 睇來都要挨世界
個offer得12K

其實失緊業都至少為社會提高失業率數據
失業都對社會有貢獻架

不要說了 好葡萄

多謝offer神 我會比心機

interview 神

社工憑咩咁高人工

Offer 神 interview 神

想問 expected salary 應該點寫?
例如 $14K / month 係唔係 應該寫做$14k x 12months?

政府公布今年6至8月最新失業率維持3.1%，就業不足率維持於20年新低，即1.1%。

其實佢地點收數據

但真心唔好做嘅位係邊
錢途就真係算係咁

多數係工時長(但係香港好多工都工時長人工低啦）
我都算識多人做so worker 有人做青年沉迷打機 做嘅工作就係陪佢打機 然後叫佢去多d中心 唔好打咁多機 之後再寫report咁
其實社工大部分工作都係同人吹水 有咩搞唔掂搵返家長/報驚

咁搞活動個d又係咩社工?
我係d ngo實習個d有部分係搞活動的社工
個d性質係咪唔同

搞活動就係另一種

問乜鬼呀
無電話就知收左皮啦
無謂柒多次
星期四又interview 希望今次得米

新工返左個幾星期已經要OT,雖然有補水,但壓力都幾大

而且份工係合約,加上冇前途,人工低,係學到野,但都係文職野,
一轉行/其他工就未必用得返,做D野又唔錯得,工作量又多,返到好攰

仲要自己上網填返工工時,D種類又分到十鳩幾樣,好春麻煩,唔小心禁錯制都要打電話叫人幫我改

唉,唔知自己頂唔頂到份約完...

巴打係返咩類型既工？

有時愈大壓力 愈易出錯

我都好驚做錯野連累人地

銀行文員仔

巴打我經歷同你有9成似 已經plan緊搵工

巴打做邊範 我都係12k 不過份工好得閒

Interview 神 offer 神 是日一拜

啲同學仲未搵到工

搵定第二份

如果唔怕既真係走人好D WO... 其實我都好驚返工頭幾個星期就頂唔順話走佬
煩到人地又煩到自己 仲可能搞臭自己個名

Offer God

再比d時間自己...

有冇人未開始搵工？

Thx offer神

16年fg, 宜家份工就快做夠一年，下個月會裸辭，又要揾工了

why裸辭

16FG，做得一年野，出得果13,14k就要我呼風喚雨咁
直頭想奶到d客可以我地出價貴過人而又用我地
我咁撚把炮就唔洗留係度啦

搵到細生意，輕輕鬆鬆袋十萬
又講到自已唔志在，對住員工又唔見咁豪

即係有一部分係搞活動
一部分係case??

人工低，學唔到嘢

新丁入黎跪求offer神
in個陣話請既話廿幾號左右會通知 希望得

兩份工都差唔多field/一樣人工

A:
半年約 renewable
5 days
悶啲

B:
Perm
5.5 days OT/六日番工 補假
有event 無咁悶。
中英書寫要求好高 講明壓力大。

兩間都算大公司 但A>B

A個份真係怕唔穩定 雖然都問過hr/line manager 係會按表現去續/轉perm。

B就好怕自己handle唔到。

點揀好

我自己想走 但老竇老母又覺得份工幾好
而且唔想辭左日日係屋企hea
其實我辛苦又唔怕 但人工真係低 同埋我就算頂到完約都會轉行
轉做體力工作好過 雖然都係辛苦 但起碼人工高啲

無信心無論A同B都係會死

你返工定你老豆老母返工
大佬依家2017啦 仲父母之命咩

係有屋企壓力姐 總之就窮知咪撚生仔啦
我都想好似其他巴打咁 可以慢慢搵份好工

搵到份fg18K specialist但local firm去唔去馬好

咩工? 睇錢做人啦....

咩specialist

李嘉誠算唔算local firm？

算

跪求offer神
啱啱膽粗粗打去問hr話department head仲考慮緊
好想有offer然後quit左而家果份

巴打你係in完幾耐打去問？

淨返2 個candidates final in 完人哋決定請另外一個

上個禮拜四final in完，心急想知結果，打電話定email好

offer神理下我啦

offer 神 同interview神 理下我

有offer 了😭😭😭

你打去問佢咪又係叫你等

就快發癲

已癲

星期一in完，但今日見間野改左個job title重新請過人
肯定係同一個位黎，因為入面D內容完全一樣
係咁姐係100%無機會?

上星期四五 in左兩份
係咪冇咁快有消息？
但係其中一份話多數一星期會有消息 慢先會兩個星期
應唔應該打電話問？

係
上個禮拜先試完係咁

唉，已經9月尾
有D想求其搵份文員仔做住先

祈求黎緊2個面試順順利利
Interviews God
Offers God

D managers唔請就唔好俾假希望人啦

我in嗰份話有offer會3星期內call rej都有信

Rej都有通知係好公司

大機構
但3星期 只係small potato位
請個大粒咪幾年

我自己就覺得係rej就唔好拖人咁耐

黎緊兩日都有interview
今次兩份都好有興趣 希望得啦
唔想再日日係屋企吽臭
offer神上上次拜足你兩星期你都唔保佑我
到上次唔拜你又係無offer
求你今次保佑我

interview神 offer神

加油呀

多謝巴打

巴打頂住
我上星期一開post今個星期就有offer

求offer神
interview 神

綿巴記得開11
估唔到去到11都未搵到 雖然唔係post1就係到

就快到1001了

我係絲打
我好似由第1個post就已經係度..
不過果陣係呻份西工 返左兩星期裸辭左
然後就吽左兩個月

幾時先有interview

巴打共勉
我早排都心情好低落以為乜interview都唔會有
點知之後就接二連三地有
有時可能係HR 手腳慢未搵你

interview神
offer 神
再拜
祝埋大家搵到好工

反左3日 已經懷念hea 的日子 又識唔到同事 點算

見左3份工
第一份: 出手好低，簽Contract（話做耐左可以轉perm..) 但要返Shift，啲Hr做野好慢，成個月先通知請唔請你

第二份：係MT program黎....其實唔係好想做呢份，但上晝in 下晝就有offer...都係返Shift 聽日簽約

第三份：今日in 嘅，人工應該俾前兩份高，唔駛返Shift，Benefit都較好，有朋友做緊，又係話啲HR好遲先通知

我而家真係唔知點好，有offer個份又唔想返，但又等錢洗

我而家係唯有簽左約先，有其他offer先辭職好冇呢

方便問下fresh grad
0工作經驗
文職大家覺得市價幾多

我自己都係咁 我開到11-15了
聽日去見第一份

文職開到15有得見

聽日就見 巴打有冇咩提示可以準備D咩 我本身係做醫療行業 我而加連自我介紹都唔知點樣拉返落普通文職位到 唔通講性格講足2-3分鐘咩

標準答案：睇方丈啲片
利申打手

15 唔會太高咩

我開個範圍大D姐 咁大家都有計傾下 我試過開太大 範圍太細 個HR就開聲話我工作經驗不足 唔會開到咁高 叫我考慮定低D

offer神係咪太忙唔記得左我

臨訓拜下interview 神同offer 神
聽朝面試醒醒定定

見工問你有咩proud of...你會點答？

今日係 recruitment公司見一個consultant role，自己本身0 full time job經驗。

Recruitment consultant?
利申: 有追post

文員應該10-12k

咪玩
而家個市咁樣
想做文員仔都唔知有無得你做

唔通個個都要去做地盤咩 1萬鬆D文員仔都冇得做既話 香港真係失業高企

有朋友今年hd fg
想做文員仔但係搵左兩個月都仲未搵到

係咪你個fd 要求太高？ 有冇得見工先？ 周街都請文員 如果連見下都冇可能係佢本人問題

唔係呀 trade marketing工黎

Offer神 拜多幾拜先

而家去簽約個份，好唔想做，但無奈都要做

13k 基本

13k先基本
巴打有冇好路數

offer 神我一直等緊你

終於有offer了
12.5k x 13
10 al
感謝offer神

13都唔基本，再少真係咪撚做

有d文職我開13見都冇得見

offer神快d記得我

你地問offer會用電話定email? Prefer邊樣

電話，email可能比人ignore

工就有得見既
但係無offer囉
明明要求都係寫10-11k

有乜公司會肯出成13k請個無經驗既fg做文員仔

有 之前有份14k administrative assistant 請咗 但最尾quit咗
底線真係13k

Why quit?

自信 企硬就得

文員是clerk喎
Admin title要做多d野同多d要求

你有你企硬，人地得一個candidate咩

今朝見完
準備左好多野點知超hea
平均十分鐘一個candidate
開價14k 被壓價 13k 真係底線
得就得唔得就算啦
太低人工盞自己心機做

我今朝都見完工 普通文職工 FG 一定開11K 仲要係得6個月

offer 神
想問見完 大概幾耐有消息

留各

尋日in左兩份，希望有offer啦

it 狗表示搵工搵到灰

入黎拜下interview神offer神

低到咁仲邊有動力返
同埋好影響下份工人工喎

好過無工番0收入先

science fg連埋allowance 13.5k其實o唔ok

真
見你開13k應該即刻掉左張cv落碎紙機了

文員？
9衝啦

in做facebook小編，開價12k佢都要壓我價 11k
利申 之前有parttime同類工作經驗

唔係文員 不過係大公司office工

咩title？
不過office工有13.5k算係咁

有冇巴打尼過seamatch asia limited依間野

佢介紹d工伏唔伏

trade marketing 工

咁13.5k算ok

聽日又in
Offer god

又話佢話開頭要跟sales出街

求求offer神

睇黎我今朝交既文件已經入哂碎紙機

咩公司

有冇人連part time都照搵

屌咪fake 人 叫13k已經算少

聽日見工
拜定offer神

有個INTERVIEW SD左EMAIL黎, 但唔想IN果間, 點樣REJECT有禮貌D, 唔想比人BLACKLIST

打電話話有offer

都算大公司，講出黎應該係人都知 做時事新聞嗰d既

新工返左兩日，得我一個FG
有冇巴絲都係咁

失業失到好懷疑自己 屌

admin assistant 都唔值13k 咩

大學fg 低過12 k 過唔到自己個關

每日朝早起身聽唔到電話就好灰， 臨訓前如果成日都冇電話就仲灰

如果我中環 去灣仔海港中心，放工6點鍾時間，要去6點半去到，
坐的士，定係坐mtr好d

我下星期要去見工

AGGER, 但現實

港鐵啦！

Admin assistant就基本13k 呢個大公司可以試嗌14-15

搵FG工最好係咪josdb?

之前in話兩個禮拜會有消息 我個幾禮拜就忍唔住

有咩咁出奇

有老手帶好D

又入黎拜下先

就嚟1001
又係時候拜吓interview god 同埋 offer god 先

綿綿絲記得開post

終於等到就快爆post 既一刻

都係開定先穩陣d

開左新post

1001